徐步高系今時今日出現應該會做佐英雄

表面上系殺人兇手，但宜家反而想有伊種警察「申張正義」。

政見唔同其實有乜所謂，咪互相尊重下。
宜家啲高官同警察講唔服人就要打到人服，真係令人好不屑。
可能好快我地香港人連「上訪」都要被人打一身，打到唔敢再投訴。

利申: 時事討論，不鼓吹任何犯法行為